<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>dev.IL engineering</title>
    <link>//devil-engineering.de/de/</link>
    <description>Recent content on dev.IL engineering</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language><atom:link href="//devil-engineering.de/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Erfahrung</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/experience/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/experience/</guid>
      <description>Mit einer beeindruckenden Erfolgsbilanz weltweit habe ich innovative Projekte in Malaysia, Saudi-Arabien, Mexiko, Oman und Deutschland erfolgreich umgesetzt. Von der Entwicklung bahnbrechender Anwendungen bis hin zur Gestaltung robuster Unternehmenslösungen habe ich herausragende Ergebnisse innerhalb der angegebenen Zeiträume erzielt. Entdecken Sie meine Projekte und erfahren Sie, wie meine Expertise und Hingabe Unternehmen in verschiedenen Branchen über Kontinente hinweg stärkt.
Freelancer Senior .NET Consultant, MCITP, MCTS, SCRUM Master Ort: weltweit Seit: 14 Jahre 10 Monate 2023 EnBW (Energie Baden-Württemberg AG) Ort: Köln / Karlsruhe, Deutschland Seit: 4 Jahre 1 Monat 2023 Parental Leave Ort: Japan, Südkorea, Vereinigte Arabische Emirate, Südafrika Dauer: 1 Jahr 2019 EnBW (Energie Baden-Württemberg AG) Ort: Köln / Karlsruhe, Deutschland Dauer: 3 Jahre 9 Monate 2018 EAS Engineering Automation Systems GmbH Ort: Kirchhundem, Deutschland Dauer: 6 Monate 2014 Elster GmbH / Kromschröder Ort: Osnabrück, Deutschland Dauer: 3 Monate 2014 Stadtsparkasse Düsseldorf Ort: Düsseldorf, Deutschland Dauer: 6 Monate 2014 Tengelmann Energie GmbH Ort: Mülheim an der Ruhr, Deutschland Dauer: 1 Monat 2014 EAS Engineering Automation Systems GmbH Ort: Kirchhundem, Deutschland Dauer: 4 Monate 2014 Saphir Software GmbH Ort: Leverkusen, Deutschland Dauer: 3 Monate 2013 Able Management Services GmbH Ort: Gummersbach, Deutschland Dauer: 1 Monat 2013 Jenoptik GmbH Ort: Mohnheim, Deutschland / Maskat, Oman Dauer: 11 Monate 2013 Jenoptik Robot Malaysia Sdn.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fachkompetenz</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/skills/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/skills/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/legal-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/legal-disclosure/</guid>
      <description>Angaben gemäß § 5 TMG (Telemediengesetz) Link to heading Marcus Kimpenhaus
Höhmanns Siepen 10
D-44795 Bochum
Deutschland
Kontakt: Link to heading Telefon: +49 (0)171 - 4914407
Email: legal-disclosure@devil-engineering.de
Verantwortlich für den Inhalt nach § 55 Abs. 2 RStV (Rundfunkstaatsvertrag): Link to heading Marcus Kimpenhaus
Höhmanns Siepen 10
D-44795 Bochum
Deutschland
Haftungsausschluss: Link to heading Die Informationen auf dieser Website dienen nur allgemeinen Informationszwecken. Obwohl wir bestrebt sind, die Informationen korrekt und aktuell zu halten, übernehmen wir keine Gewähr für die Vollständigkeit, Richtigkeit, Zuverlässigkeit, Eignung oder Verfügbarkeit in Bezug auf die Website oder die auf der Website enthaltenen Informationen, Produkte, Dienstleistungen oder zugehörigen Grafiken.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/contact/</guid>
      <description> absenden </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Philosophie</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/philosophy/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/philosophy/</guid>
      <description>Mit über 20 Jahren Erfahrung im Aufbau von enterprise-scale Anwendungen bringe ich ein umfangreiches Wissen und Fachkenntnisse mit. Als freiberuflicher Cloud- und DevOps-Engineer bin ich darauf spezialisiert, Unternehmen dabei zu helfen, die Kraft moderner Technologien effizient und sicher zu nutzen, um ihre Ziele zu erreichen.
Meine Philosophie basiert auf dem Prinzip kontinuierlicher Verbesserung. Ich bin fest davon überzeugt, dass Technologie sich ständig weiterentwickelt und es entscheidend ist, stets auf dem neuesten Stand zu bleiben, um Innovationen voranzutreiben und außergewöhnliche Ergebnisse zu erzielen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Publikationen</title>
      <link>//devil-engineering.de/de/publications/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Apr 2021 20:50:44 +0200</pubDate>
      
      <guid>//devil-engineering.de/de/publications/</guid>
      <description>Tauchen Sie ein in eine Sammlung meiner Plugins, Extensions und inspirierenden Vorträge die ich in den letzten Jahren der Community zur Verfügung gestellt habe.
Fake the Unfakeable Talk about Isolating Code Under Test with Microsoft Fakes©
Find slides here and modules on GitHub
2014 Was dir Trivialbeispiele in Async and Await nicht sagen! Talk about evolution of asynchronous development and patterns when using async/await
Find slides here and modules on GitHub</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
